［街坊爆料］黃心穎與商台男主持十指緊扣照片流出

只准Lihkg會員觀看

高質

感謝樓豬分享

Ccccccccc

竟然係佢

無拍過拖?知唔知咩叫"十指緊扣"

應該唔係我啦

用"應該"